點解冇人提??黑警向舉手雙手投降人士瘋狂掃射!!

淨係掛住笑狗乸喊,自己人受傷唔洗理?
以前每日行動完咗文宣夜晚即做野
依家有人俾狗凌虐完直頭唔理
唔怪得777可以咁串話冇警暴

拉闊d 個畫面睇,
isis 人肉炸彈都舉高手嘅

推

P牌求幫推

呢單咁大鑊都唔理以後鄧小強同777大大聲話冇警暴唔好怨